a酸 mk陳

完左藥，睇mk陳.

佢就叫我 完藥後 繼續用cetaphil gental cleanser
出油就轉用 neostrata facial cleanser
太乾就塗neostrata bionic lotion
其他就乜都冇講喇

但過左幾個月又開始起粒粒 生瘡

都唔知衣家係咩肌膚。

想問大家完藥後係點保養

mk陳淨係第一次收診金咋WO

睇佢完之後冇乜再生過
你食唔食得夠份量？

Keep住用外用a酸啦 又唔傷皮膚

點解唔傷皮膚呢？

食足哂成個療情,
想問下你衣家護膚既step係點樣?

neostrata facial cleanser
neostrata bionic lotion
curel防曬

你有冇戒奶類食品？有啲人飲奶會爆瘡

會唔會好乾？

睇嚟你都係睇MK陳

係呀

但食完a酸真係乾咗好多 （以前係大油肌）
太乾時會再搽啲薄薄地嘅凡士林保濕

夏天 你都係 facial cleansee + bionic lotion?

Gel plus?
咁你日常用咩洗面 lotion?

你地有冇打激光去印？

冇啊。唔知邊度好

保濕做好 可以去印 不過時間長d
Keep住用外用a酸茶 幫助去印架

你都有食A酸?

Lm

食緊唔查得架喎 諗緊食完去邊到做好

我有茶a酸咋 無食
茶左好多年 無咩印了

Book左
想問幾錢到
我啊算好嚴重
係面油